港台'學人串社科 2020：謠言惑眾！'話831血案係謠言

不停SPIN 去831係香港人不滿政府所以故意製造謠言報復

我9錢晨早屌過：

呢段時間其實係出政府狗糧教畜嘅軟維撚，尤其歷屎同社科個2班！！！

就係呢個女人

港大林緻茵,香港願景計劃核心人物
香港願景召集人就係黨棍曾鈺成

表面扮學術探討
[b]實際係把警暴SPIN成示威者不滿政府下的惡意抹黑

呢個女人曾經狂奶所謂林鄭德政, 同商台藍永一樣想R位

幫佢上位

投訴個嘉賓啦

其實果幾條撚樣都有份一唱一和
港台搵物理學博士陳志宏講科學新知吸客

吸到客就搵暗共自己友玩語言偽術灌漂白水

呢條港大林緻茵係葉國華下線
葉國華就係中共係香港做統戰的總指揮

Dklm

啦，好老實，係就快 d backup 片，好快就會下架，唔係因為投訴，而係港台有時請專家上來鳩噏洗白，跟住過一排冇曬存底。講東講西都唱好過『三罪清安』，

笑了

Back已up

Push

Pish

Teoi

Tui

點唱好

記得個客主持叫柯志謙，講外國標淮唔適用、中國人體質獨特、國家有管制之類

支那人體質獨特,應該流放去金星添

已經懶得駁，而家我直接回覆，係呀吹呀？

你咁正義，你又呃唔到人？廢物！

林緻茵奶共架嘛,傻豬
利申,想hi林緻茵

學人串社科不嬲垃圾
淨係睇荼毒室同文學算啦

831重點係帶風向造出果種懸疑感
總之屈對家做衰野就掂

文宣組講過好多次點帶個風向

有d集數都好睇既

狗畜生落到站見人就打都有人撐

係 其他主持都好黃 啲題目又有趣
好似之前講新聞自由 威權極權獨裁
係林緻茵藍啲
唔好因為佢係其中一個主持
就抹殺其他學者對呢個節目貢獻

同意

得哲學有計傾比較好少少....

好青年荼毒室~!

同老鼠__ 同一流, 唔怪得.....

真係好科學，有個HKU 女lecturer教chem既，點睇佢都係藍絲黎
陳志宏已經唔算藍，個女lecturer先藍

阮穎嫻主持的話會唔會好D?

Karen 博士先

咪係
講廣東歌嗰集好好睇

Dr. Yuen真係j 死人

所謂的中立講客觀睇'唔好因為佢係其中一個主持
就抹殺其他學者對呢個節目貢獻'完全無意義

正如大公報連香港藍絲都唔睇所以係呃唔到人
中共真正皇牌就係星島日報,平時扮屌政府, 關鍵時抹黑受害人係性愛天使幫警暴洗白

其實屌港台個節目做乜?
都話明係嘉賓，嘉賓有各自立場好正常?
就算黃營都可以覺得831無死到人啦
唔通搵梁美芬上去你又屌人“吸到客就搵暗共自己友玩語言偽術灌漂白水”咩

我追左五夜講場2年幾 集集都有睇 有大中華膠有藍絲乜嘉賓都有
根本樓主就標題黨

港台搞乜撚

自己分析下會員Glockenspiel

黨台利用節目搵一班讀過書曉偷換概念的人暗中幫警暴洗白

平時咪就係去政治化做所謂有深度討論,班左膠同偽中產最buy ,因為覺得睇完就升左class

一黃左班信徒就自動波護教

呢啲先高招

你都冇回應到呢個節目其他面向 就一次過話垃圾唔值得睇
同因為一間黃店冇道德食人血饅頭就話黃圈係垃圾唔值得搞有咩分別
黃店可以逐間睇 集數主持就要一抽咁屌
李立峯你會唔會當藍咁屌佢垃圾？

社科有時有Vera Yuen
高質

我覺得佢有時連個flow有問題先咁講
有一集講public sphere搞到好似小組討論咁
一係就講講吓唔知去咗邊

點解要回應清潔組?

就好似立場terry chan 一再幫司法迫害護航

因為立場係所謂黃, 踢爆者反而受到邪教式攻擊

高質!~有樣~!有學識~!!

又多數Hold 到個節目, 唔會俾嘉賓離題~

近排越嚟越多inside jokes 同informal
啲人唔係睇開未必明
利申：睇開

例如邊集....??
利申: 近期先開始睇...

要清潔係清潔啲藍嘅垃圾 唔係成個節目清潔
清潔組 笑死

條女不嬲又黃又藍陰陽怪氣，想明哲保身又要出嚟撈
報紙寫文漂白，用中立語言講堆嘢護航
人又醜，尤其講嘢個樣
群得曾鈺成會係啲咩好人
不論背景定立場都有問題

其實條女係香港願景計劃核心人物
香港願景召集人就係黨棍曾鈺成

香港願景上線係香港政策研究所
香港政策研究所總指揮係葉國華, 應該高級過于品海

摷到linkedin
條女畢業之後完全搵唔到工三年
應該都幾廢
唔想洗碗跟住泊曾鈺成碼頭投共

咪係lor,中共不嬲騙術係天下第一

vera份人無咩野
我係講林緻茵有問題,係成個底明顯係中共力捧

呢招咪hk01果招
請一堆黃絲做野,藍果part一穿咪鼓動唔睇內容的黃絲護教

我反而另一個睇法
唔係搵唔到工三年
而係呢三年的經歷完全唔可以比人知

一開始武漢肺炎爆發時沒有人出來指責是中國造的化武
一年後現在出來闢謠說是中國播的毒.
其實很多人己經拒絕相信了.

大外宣又贏

夠唔夠膽話係尻up?

原來段野咁百搭

講銀行嗰集幾好，心理嗰啲好悶

有joe chan喺度麻

搵唔到工
唔係下下都要update linkedin架麻

原本個女主持比人踢走左?

主持不嬲都輪替
哲學科學個邊都係咁

佢除咗係黃呢邊之外，其他都一般至 OK 嘅（但唔係好高質）
但佢講嘢語氣有啲難頂，唔知係咪我偏見，覺得語氣有啲 bitchy
無論嚮五夜講場定之前七月民主派選舉論壇都係…

如果有睇開哲學有偈傾，都唔算係 in joke 嘅
新觀眾就可能第一下覺得怪，但都唔難估，當佢地係講笑都冇大問題，亦都唔影嚮節目內容（睇開嘅會笑，係 bonus）

應該係你偏見
選舉論壇做得超好
語氣都唔同
論壇袁彌明bitch 過佢
不過喜好嘅嘢大家唔同

Cv 吉咗3年都hr 都問啦
3年唔係3個月
Iinkedin 用來搵工，好少會吉咁耐

我掉轉，反而覺得袁冇咁 bitchy

你條垃圾狗吠完潛水?

有好多蠢人見the pulse 屌臭WHO就覺得港台好神聖唔批評得
港台分電視部同電台部,政治立場已唔同
更何況港台身為官台要放自己人去邊阻到

商台都有續台孖寶,藍永同政好星期天雞汁MAY,狂得罪客都永遠唔炒得

HK01出高人工請左大批左膠,但大家又知唔知搭起左雞棚後一批批炒左膠

西灣河槍擊案HK01狂幫警魔屈受害人, 因為寫開文的前線比上司叫走左,
係由一個筆名叫景全的人代筆,好可能係假名

我已經講得好清楚

港大林緻茵係葉國華下線,老味曾門下
我就唔知垃圾會員厭倦你撒謊#269202吠咩

蠢人最好笑係比壞人陰左
仲對企圖出手救你的人充滿憎恨

新一代洗腦党派走狗真係有樣睇